2017 MT/GT 集中討論 (10)

搭單問下有無人去左haeco gt group in?
你地係generalist 定 engineering?
揮個手交換消息

利伸: 前幾日去, engineering, group in 應該炒 , 雖然haeco狗都不屌, 但好過無offer

我想入wor

不過想入nwd 多d

Citi MA tech&ops有下round屌仲去唔去好

巴打new world 改到時間?
你group in d 人勁唔勁

haexx 請幾多人?

絲打你唔係畀人偷資料咩

改唔到不過我買過張機票算

唔勁 成組我最勁

唉未有offer 離唔到呢個地獄

lm

巴打 aviation 底?

經agent?

佢都冇問aviation 野 不過我係有少少aviation 知識，因為我男朋友想考機師

係新po問多次先
有TDC offer既係幾時收到架

加油。希望之後見到你
btw hr有無講請幾多個gt

如果muji mt & cmi gt 有得二簡一，
點簡好。
定真係兩樣都差到唔應該簡

出哂offer?

MUJI 做sales仲要做埋cafe

cmi啦，MUJI打雜來

我聽佢介紹就係。。。
頭6個月store practicum,
7-9月 store spercisor,
10-18月 cross functional department attachment (e.g. Merchandising, logostic, hr & admin)

未出，但想問下意見先。

講明會做多過6個月frontline

氹下你做frontline
你要走果陣佢都無咁蝕

話說佢一開始好似話要請10幾個，
但幾日final in 加埋好似都唔夠15個，咩玩法

又一個星期

新post留名
下星期日日見工

佢直頭想candidate賣身俾間公司 前提係仲未係佢員工 咁嘅culture好趕客

NWD似乎call哂

tdc同eo點揀

Eo每隔幾年就調department,
做tdc感覺會focus好多

CMI 咩 stream? 上個post 聽聞有人收到hr offer電話

tdc et?
有fd做緊 佢話有rotation幾好玩
有得搞活動做marketing同去外國 冇乜ot
完左program就am 人工前途都唔差
最後個round有job preview 你都可以睇下自己鍾唔鍾意份工

tdc多好多exit opportunity 同埋一定冇咁悶
eo就勝在穩定 但你要有準備做一世呢份工
eo都有rotation 只係多數都係文書工作 升職都比以前慢左

政府工vs商界工 都係睇你想要d咩

正路應該cmi啦
中資公司 前途人工都
muji本來就係retail公司 都係得sales同marketing既career path
除非好鍾意日本文化啦
係咪打雜就等其他巴打答你

想問下CMHK出曬final in未？5.8 group in

有冇人group in完haesl

TDC 似trade officer?
其實tdc 係公營機構，文化都似政府多？

Tdc 有幾難入，做一年政府後入 會唔會難度大左？(17 grad, have govt offer)

我收到電話，估唔到星期六仲有call

師兄幾時HR in同埋報咩部門？

只可以話少少似
tdc係公營機構 但係culture同work nature都似商界 做既係搞event show promotion etc 會似marketing
trade officer係做trade policy 守外國既經貿辦咁

做一年政府入 巴打講多少少你個gov offer係咩先
trade officer既exp咪有用 如果其他既 你做一份marketing advisory之類既工都好過啦

大家都係搵工啫，又唔使師兄師姐咁嘅

我係13，通知同interview相隔幾近，上次都好似係咁

部門就容許我唔講太詳細，係非core business

話唔定星期一開始又會陸續有call，留意下電話實冇死

今年請幾多個、

應該都係十個

有冇人用過linkedin搵工？信唔信得過？

有無巴絲知道LV mt 算係真mt定假mt
人工大概幾多

做store manager 應該有好高bonus

有冇人in過？
知唔知咩形式？

大學師兄做大壓力自殺

hr in 過 之後無去store visit

Retail MT 大部份都伏

連卡佛呢

共勉之 人人有offer

之前Special round 都叫有返啲希望

點解咁多mt流失？

其實 cmi同cmhk個gt有冇咩分別

想問LF logistics 放左offer未?

有冇人一齊等緊Kai shing offer

集友係咪出晒

巴打幾時final in?
今個星期都無應該打定輸數

巴打收到commercial offer?

就係無 已打定輸數

我啊～～～ 你讀什麼科，panel in 表現點

點解會知請8個既

巴打係咪有retail

想問吓dah sing gt幾錢人工？

係阿收到retail,但好似冇其他人收到咁 淨係見人問commercial都冇聽過有其他人有retail

巴打tg係咩

16/5

你早我少少
應該仲有機掛

但係上年請左10個wor

巴打都收到retail？

corporate 呀
可以開個tg谷

10個已經好多

我tg係mikechow123

巴打幾時收到

上星期四

巴打幾時in?

我都等緊

19/5 呀

即係我冇lu

聽講痕身個digital MT 成3萬蚊一個月真唔真

Vitasoy plant visit 係咪得26/6?

真

入到先係真

共勉之

哇 以為普通gt來

有冇in緊華潤萬家mt既人？

好似有伏

返大陸做超市

巴打今日在場？

要返大陸一個月，之後回返香港喎

垃圾社科freshgrad 應該都唔太差掛，有分享自己以前嘅part time 經歷。不過同場好多勁人

有無人in左line department 啦？

有冇人收到NCB retail banking offer

仲keep住登廣告請人

咩session?

巴打咁快完咗1st interview, 莫非係今日in?

anyone receive fwd final in?

感謝offer神
銀行旗下信用卡back office 13k
Fg係唔係算唔錯

預計會有hang seng fst
點選好？

Sorry 錯頻

Orientation? 諗緊去唔去

我都見到
其實佢都請唔多人點解會落咁重廣告

巴打幾時收到架係

上星期次2nd in 完過兩日打黎
唔想賣保險 但又冇其他offer

你是 in property management, clubhouse or operation?

有無人知 康業服務有限公司(Hong Yip Service Comapny Ltd) 個 MT programme 如何？15k

巴打你panel in 大約in咗幾耐

Maybe 15mins

12號見like 13號見HR
我見到好多人今日兩個一齊in

打錯字 12號見line

有冇人知佢呢round大約有幾多人
今日去見仲好多咁 但明明係last round

南洋同集友你地會揀邊個？

差唔多
咩post咩價位？

南洋

巴打收到南洋同集友咩OFFER

岩岩in完commercial banking

仲請緊？

佢真係好似無out過人咁
佢話仲要見兩個星期 睇黎仲有百幾二百人

收到 KS officer Mt offer, 有無人都收到

我都收到
佢係咪約你19號上去簽約？

想問下KS mt人工有幾多

Yes ar, 但個盤有 d 遠，你 salary 幾多啊？

求INTERVIEW

我都以為係，高過好多大行MT

16k
會唔同架咩

因為我見有些人寫 expected salary 寫到好低， 你本身都係寫16k

我好似寫14至16k negotiable

Btw估唔到咁快出offer

你負責的盤距離你家遠不遠

知唔知hong yip (property management) 個mt programme 如何

No good......人工低

收到個15k offer, 唔知ac 唔 accept好

聽個hr講話mt之後會升好多，
但想知其實有幾多

問題系要幾耐先完成 Mt programme?

2-3年 但真係唔知佢所講會升係升幾多

即係這2～3年都係15k?

無理由掛？HR in好似in 2日咋？Line我就聽講spread得遠啲
我估都係10個揀一個到。。。
有無巴絲有多啲資料可以些呀下？

我都想知
但見呢到好似無乜人講hong yip 咁，個個都講 ks

Offer ar offer

Management

Same here

你負責邊個盤啊？

我派左去新都會商場

恒生aml anaylst 係咪好伏？
同big 4 audit比邊個好啲？

甘好，你本身住邊區架？距離你住的地方遠嗎？

住大圍 。你派左去邊？

我派咗去上水

甘你本身住上水附近？

有offer?

九龍

想問下aml呢行係做咩
大貓aml 6個月contract屌唔屌得過

日日check客account 啲數正唔正常 寫report

有冇人有LF logisitcs

收到g2000 mt skype in 不過推左了

想問下Commercial Business Relationship Officer 係做咩 伏唔伏

恆生出名hea+伏
big4出名勞役
所以都係屎

RSO?

點解？諗住下年報，engine底唔知有冇機

有無人apply過澳美製藥gt
係咪伏黎

有第二份mt offer了

幫rm做support admin 嘢 無晉升空間

fg屌唔過 諗住去in左睇下點先
btw thx bro

食RM既屎 日日湊仔咁
利申：做過兩個月

巴打係做邊間

同問

我派左去屋企附近 好開心

綠色個間 個陣係借調過去

巴打知唔知KS ptom 有冇得做leasing? 我好想做商場leasing

有冇人會報老麥MT

有朋友上禮拜收到啦

甘你搵第二個職位比較好

有冇人in 左fuji xerox

有 不過no show左

真定假mt?

完左program做老麥經理

好似12-13k

差唔多啦

13500

MT 來講算唔錯

似伏喎

有無人收到cmhk personality test?

收到invitation 未有test

有無人收到個英國打黎既電話話interview?
岩岩太嘈聽唔到咩公司

原來係fdm group grad program

UA Finance伏? 病病地想no show

今年請幾多個?好多人有personality test咁

hang seng aml 大家點睇

幾錢人工？

有offer啦?

咁商場主要係做D咩
睇設施做CS個D？係咪冇得入office架

有冇ching知HAESL GGT 人工 & career path係點? 係咪將軍澳返工?

20

yea

aml 咩 post? aml investigation analyst?

係contract定perm？

Yes

咁高?

巴打咩背景？都係analysts?佢開20k比你？

ex同我講佢現任對佢好衰(1齊咗1個月), 佢好唔𠰠心, 仆街, 我可以做得d咩

性暗示

覆錯post屌

有冇人做咗cmhk個test. 做啲咩架

咩test

收到恒益offer
但依家係其他公司簽緊
點走好

恆益人工幾多？

有冇人in完nwd? 如何如何？

15.5k

有無巴打講下恆生aml analyst點？人工同完約之後轉perm係咪無咩可能？

巴打有 offer? 你幾時報，我send 咗兩次email 完全無回音

有呀，都好似係一兩個月前報，你做左apt test?

你其他公司的 offer 是幾多？邊間

Contract工je 13k

屌拿星...... 我起碼兩個月前send 連apti test都無
你GPA 好高？係咪BBA

有無人知UA FINANCE GT 係咪伏？

唔高，八大bba

應該都係跑數工

咁就係 R爆頭......

Personality test

巴打報咩dept

有無海外巴絲跟緊SHKP MT overseas recruitment schedule

係咪個個Apti Test問你唔同情況你會點做決定個個Test

巴打manager in 完之後幾耐收到offer?

係個個啦

我都做左

我個Api Test 上星期做，幾時先知自己得定唔得

好似上上先啱

做衰左個test
之後朋友refer去做hsbc都refer唔到

下 點知做好定衰

怕自己都做得衰

收到恆生aml個個巴打介唔介意講下個offer?

大眼你幾時有Offer架？

都係琴日先接到電話

你係幾時manager in 架？

係呀，contract base，佢開得15k

都係早幾日見

所以想知上面巴打係咪有經驗跳入黎，開到20k

文字遊戲 寫就寫兩年program但其實分一年一年咁簽

想問 連卡佛 MT 打左電話做apt test未？
做完能力傾向test仲未有任何電話
同埋LVMH fashion group MT過左first in有冇消息？

你係LV fashion group?
幾時打過電話黎store visit[/b] ?

In左？

物流mt是咪普遍低人工？
但我見個Excel DHL 19.5K，真定假

Lane Crawford graduate leadership programGroup in 左

絲打係咪product stream?

嘩屌唔係perm

有無人有報新加坡航空mt

Compliance黎講大家點睇capco?

我都係product呀

巴打做緊？定都係呢行？

是咪12號group in?

同一間但其他perm位 同AML&FCC相關
有朋友做緊報夢俾我知

有冇巴打都係做唔到cmhk個test

可以叫佢報夢個時報埋contract轉perm例子多唔多？

唔係呀

可唔可以講下大概內容?

想報

巴打你報左咩post

你地係咪through jobsdb報

唉灰 冇收島電話
請問知唔知係咪分批in緊 ?

知唔知依個post幾多人工?

其實係難 睇完同無睇唔知有咩分別

U got an offer?
I rejected last week
But my friend in HSBC said the reputation of Capco is quite good in financial industry, worth to take the offer if you consider to use it as a stepping stone in compliance

You will work for HSBC but not Capco though

就係fdm個graduate trainee program
星期四phone in

好似叫咩it/ business consultant in ibank

唔係呀，只係網上好小資料，淨係見過有人話佢地係工廠式compliance同埋咩人都請
Btw我去in個時佢有講到會去其他銀行做但份約都係同capco簽架wo

請問cmhk收到test嘅巴打都係咩post？

拜interview+offer神
聽日interview順順利利

巴打你係overseas？

上星期報 未有消息

你地都係聽日in?

唔係呀 HK

幾時send cv同幾時收到interview嫁？

我retail stream，前個星期通知，上個星期都已經Group in左啦

有冇haesl 消息

岩先收到haeco panel
anyone also?

啱啱in完hr 1to1 interview

有無muji消息？

LVMH first in之後有store visit? 同問有無人收到second in offer?

絲打你幾時group in嫁？

電話定email收到invitation??

9／6
you?

email

我6/6, gg

可能仲出緊
出左上黎講聲
你有無朋友收到喇?

冇wor 你都有呀？你幾時group in架？

之前second in完 仲未有消息

係咪無咩人收到SQ call?

我都好遲先報 完全無消息 連application status都無轉

有冇dairyfarm offer既巴絲
想係開工之前認識下

Hi,人工幾多？

遵理mt 係咪好伏?

我見之前啲post 有巴打話個位好chur
六月娘又好西

有沒人有報證劵行MT?又沒消息

垃圾工嚟
叫你去Sit堂 完全冇野學

Ching收到offer?

估唔到KAI SHING咁快放OFFER
見佢要一日見晒3 round 仲要last 7 hours
加上同一日又有另一個interview所以放棄左無去

蘇寧MT有無人有消息？

muji mt 12k

有冇巴絲知道nwd final 後幾時出offer 呀？

有無人有in Cognizant Graduate Analyst?
多數in完幾耐收電話second in?

好彩無去

第二日

仲同我講有勤功獎500，
狗都唔屌

見佢請pt都係最低工資就知

有機會OT，然後OT錢就$48/hr，
屌！我返pt 都唔止

成日聽講遵理好伏
但又好似幾多人in

巴打好耐之前in定近期?

上月final in左 fail左 AIM dept
琴日hr call我in EAS dept

有無detail呀ching

想知其實HKTDC一年請幾多個ET
點解會去到panel in先無offer 搞咗成年

有無新航MT今日去左Final in

留個tg傾下
唔想喺到爆響口

今年1x個

點解NWD final in 可以咁多人

我朋友有offer啦喎

其實有冇人知佢final in有幾多人?
淨係in HR都好似有3x-4x一日

想問下你地係邊個網搵到muji 遵理依類係jobsdb多數都睇到finance嗰類公司

佢地個feel好似好等人用
btw 你今日in幾點?

我無in到呀最後
我7月唔係香港
hr話hold住我cv等我返來先算

咩係掛

永隆銀行嘅Graduate Associate Programme個三個post是咪伏 有無巴絲知道詳情？(e.g.人工)

仲未搵到其他工?

有其他
不過我幾鍾意cognizant呢間firm
所以想入

聽講每一個stream二十個人爭一個位

[/b]

你地係幾時apply 我上星期apply 琴日有個馬來西亞電話打黎in 話之後pass返比香港同事約on site in
你地都係咁？

唔好灰la，二千個打到淨番二十個都好勁架啦

low pay 轉行難
每年都走淨一兩個人
辦公室政治問題嚴重

以上係發夢時聽遵理做既老師講

做summer intern先 當試用期，再做一年gt，最後perm

留名，我都想知多d

我係前排send完CV無耐馬來西亞人就打黎叫我in
btw 間野個hr assistant瘦底大波，個樣mk妹黎，幾靚

連email話做test都未收島...
絲打有冇first in有冇收過email?

絲打你真係9/6 in 見你之前9/6個時話係前幾日in完

不過你engineering，唔知general出左未

明明我好有信心有，都係第nwd 比offer我算

wing lung bank MT 約左面試，5月頭written

係

5月？

想問係電話定email通知

呢份MT一開始係拍條3分鐘短片自介

我六月頭first in 之後無消息

電話

Tvb panel in 揮手區

你有final in?

絲打佢問你啲咩
佢係咁問我業務同tvb啲野又唔笑
我仲以為係輕鬆傾計

你係電話打完黎之後隔幾耐叫你in?

你5月in左定2018年5月？

又考兩文三語

有冇人黎緊會去ISS Second in

有冇人問左佢幾時出offer同咩人工

201）

佢無問我普通話
你有幾多個in?

一個in我

係咪姓陳果個
有無考你啲內地業務 問咩多

係呀～主要問OTT業務同埋海外發行嘅野

人生好失敗 搵唔到mt工

每年幾千個三大bba grad
真mt位頂多未500個

+1 bor

Push

上年請得兩個
Iss其實係咪物管公司？
利申 有second in 但唔去la

Yes
點解

都係既

咦我唔係噃
純粹問tvb內地有無發展 tvb有咩challenge同點解決 做節目有咩條件呢啲野
你地有無講想點發展？

可能因為我講開OTT所以佢先問呢方面
Challenge都有問但係問我關於海外subscription嘅
佢叫我用普通話sell芒果台同tvb合作

有無人報左 LSG sky chefs???

我話TVB要進攻內地市場依家有同愛奇藝合作, 佢問我TVB開始左未
又問我有無睇過anuual report, 我諗極都係得騰訊同愛奇藝
都唔知怇想我答啲咩

ISS Mt 人工幾多？ 聽聞 ISS 人工好低

有冇人去SQ final in完之後收到電話

上年15k

ching 咩background?
知唔知其實恆益今年請幾多人？

利申：non prop mgt degree, in 完冇消息

下，Mt 得15k? 低到傻...因為普通物管 APO 都有15k 啦

有冇人知nwd大概幾時出offer?

有無人收到cmhk offer

應該未咁快 仲in緊人

Hr director in完左，好似係

你in邊個division

Sustain 我知佢13同20都有hr director in

收到？

我個stream 應該in完

好少聽人in sustainability wor in成點呀

未收到所以先問

都有信心既 不過入唔入到都好睇天時地利人和

巴打你呢？

fd今朝收到了

電話？

佢做左personality test幾耐收到？

有 2nd in? offer?

Property management 做左好多resesrch 問心無愧 你有其他offer ？

有冇問到幾時有offer同人工

收到
不過唔係比mt offer
係第二啲post

有無人下星期永隆interview?

希望一齊入去做batchmate la 有sup9 offer only

有冇人收到aeon offer

收到ncb final in
點準備好？

係咪地勤呢

我係Acct dept
11k都無

無wo你有？

咁insulting ?

無消息

有無marketing收到offer？

無問, 我都想知

Good offer?

應該無咁快...

aeon 就咪撚做啦

下， 甘無恥？我係你就 屌爆他

我都未有消息.......

同路
12k

有無人星期1去in vitasoy

有 你有冇收到通知話幾點去in?

有冇人有haeco (general) panel in?

我都收到呢個offer rejected

你幾時in同in邊個

果斷reject

有冇人有lane Crawford mt next round interview嘅消息？

好似會下禮拜通知short-listed candidates?
我琴日先in

ching介唔介意留低tg比我問你少少野 thx！

到宜家都未收到 有冇巴絲收到？

真係痴撚線

Mt jijis寫都係得13k-20k

愈來愈小人

我都想傾下 有in過cognizant既巴絲麻煩hi一hi我tg:

有無人apply 左HKBN Client Engagement Trainee??

我上個月send, 佢今日send mail 話有興趣再send多次cv比佢地

你咩background , 唔知係咪第一年開

唔係1點至4點咩?1早出左 email啦喎

佢可能想要做過野既人,我做左1年sales

1星期前出，岩岩睇左

多謝巴打提點，即刻打去follow up 翻，我係朝早

ua 出左 final 未?

起碼MT都有啲career path
做呢啲真係睇唔到前景 (假設你能力

呢到有無人有Telstra offer? 有既留tg傾下計

7號in 呀 今朝打黎有Final in

有無人收到cmhk offer?

有嘅可唔可以講下做左personality test 幾耐收到，同埋係咪電話通知？

今日有朋友話收到

拜offer加我想要既interview

我都有話自己無acct底
佢話 我地dept head覺得你勝任到

我上個星期先second in
未有消息

等一等啦 我都等左好耐啦

你朋友幾時 gp in

mt都應該就快開工...

我都想傾!!!! in過cognizant既巴絲 plz pm my TG: abcme

有無巴絲有ncb gt offer? 我想搵你地傾下

伏，13.5k, 5.5 days

城巴IGT有無消息

有無人去左in Nuancetree?
幾時有second in?

UA 是什麼公司？ UA 戲院？

個hr係咪叫jxxx?

成個interview無aptitude test?

無，純粹個人問background同knowledge
可能我無機會先咁

等出offer 日日都好擔心

我個時都無做
cu walkin interview
第二日就panel in了
btw hr叫amanda

個amanda係負責phone call
佢地上面講緊果個HR係灣仔office個receptionist

我上次上去office都係amanda wor
跟住in我個兩個係唔知咩manager

咁我又無留意佢叫咩名，佢同我傾左幾句
佢話佢係外國讀書然後返黎香港做野
所以唔係好識香港既教育制度同埋course grade點計之類

個hr係咪肥婆
不過我差唔多一個月前in架啦 amanda好似唔係香港了

唔係
香港人黎，廿幾歲女仔黎

cognizant真係唔錯
可惜無offer

幾時知result
無aptitude test 咁筍，定最後先test

今個禮拜in果D，reception姐姐話下個禮拜就出結果
不過我都唔抱太大期望，因為都幾多人in下

個時walkin interview就唔洗apt test既

Cognizant點樣好?係咪好似Accenture?

google is yr frd

我個陣上上環office 好空 好似岩岩搬入去
宜家仲係咪咁？

而家間間房都有曬檯櫈，出面有曬partition

黎緊仲有無interview

暫時未有 但有後路既 見到巴打你鍾意aviation 野，你有aviation mt offer?

巴打之前有 offer? 見佢18個月後基本上可以升做 AM

我未grad啊 讀緊engine
不過summer會係aviation界既一間細公司做intern 無HX做
巴打之前haeco見成點? 無下文?

加油呀 同感 等緊出結果個陣愈諗愈覺得自己無機

有無人知維他個 first in啲 details?
English assessment (written plus group discussion)

大約係問邊方面

exactly，發夢都諗住interview，真係好想入nwd

你DACP 點，感覺你係想考機師
其實我in完haeco好有信心，基本上係我lead住班人，大家又唔proactive，不過可能個人同佢既culture 唔夾掛，所以冇下文

佢AM幾錢先
M記AM 12.5k

nwd出offer未

dacp炒左
可能haeco未出呢
出左再上黎話比我知
加油!!

25個月架，係25個月後先assistant officer

希望我下次係上黎講我有nwd offer la

巴打你都加油呀！pilot路真係唔易！

希望你有nwd offer!
知唔知haeco攪左幾多日group excercise?

我由六月一改到六月六，再有巴打係六月九，大概十日掛

搭單問，巴打想考機師，有冇飛過？

無呀
trial flight就有玩過既

btw你係major business定其他科?

我三大，不過個科好細，唔方便講

機師夢其實係我男朋友geh

cu？
cu個飛機圈好細

d人是咪好頹

d人一d都唔主動，講英文又窒窒地 都好明顯我既style同佢地好唔同，所以本身好有信心 不過算，interview真係人夾人

No la，我男朋友讀finance，後尾先對aviation 有興趣

aviation要好長時間浸
我中途放棄左

可能未出姐
我見之前d post 都係話haeco出invitation 好奇怪
分幾around出
等你好消息

巴打好optimistic 冇geh，本身都係想要haeco 做alternative 姐(自己都想做)，咁其實直入nwd仲開心

希望有

有恆心冇野冇可能

相信佢有一日會考到嘅，時間都唔係問題

Cognizant 咩position唔錯？MT?

例如邊間 邊行？

我淨係覺得個interview唔錯 唔會留難你
同埋佢最後問如果我地肯教，你肯唔肯學
令我覺得有機快d黎啦offer神

cognizant係consulting firm
點會係mt
graduate analyst啦

有冇巴打有斯里蘭卡航空既information

有無人星期三in bloomberg cs? 或者有無人in過？

Final in?

聽日in?

咩post先
佢個graduate位好似今年第一年開咋wor

識人做mkt
我建議你唔好入
無錢無前途

Yes 聽日in
點差法可唔可以講多少少
同埋知唔知佢同Megacap S.A. Limited有咩關係

搵工搵到灰 唔求MT喇 只求有興趣既grad job offer
拜下offer神先

Contract staff 人少 無職升
本身公司蚊型 business又係蚊型
經驗無用 人工低

都幾貼近生活，冇乜特別，過左先有first in
有冇巴絲知有幾銀？

咁差咩真係
有冇巴打之前in過？

照去睇下無妨
不過e家無曬期待

今年加左... 不過都唔差啦 18.5k

有冇人收到遵理 mt offer?

Same

Video in/phone in or face to face

咁快？琴日先in完

face ro face

星期四Citi MA final in

Fuji xerox offer 已出
有冇ching 知fuji xerox 好唔好做

18k?

Yes + commission
但有undertaking 兩年內resign 要賠錢
諗緊要唔要好有冇巴打知多啲呢個program

都係做sales要跑數 但要賠錢真係好閪

點樣出？
email 定電話

電話呀

如果收到fuji Xerox
而會考慮reject 既
請盡早 希望有二手offer

Panel in 完曬？

唔知

一早完哂啦

巴打有冇offer

有冇人in左永隆 gt

我 sec in 完未收到呀，睇下有冇人收到，好似話今個星期開始出

其實伏唔伏

唉 有lvmh offer
不過到而家都唔同我講個package
是咪有伏
有無巴打絲打都有offer

Gt or mt?

Nwd 出左offer 未其實？

問錯

絲打之後有咩打算?

同問
或者有冇巴打問過hr 大約幾時出？
上次final in見個hr in得好趕 啲hr又好似好忙咁唔敢問

今曰in左

Same 得五分鐘唔敢問

我有non-mt offer lor，一年後再戰

不過上年超過半個月先出offer，大家又唔洗太擔心嘅

但聽講每年mt同intern program都係一齊搞opening ceremony，2個都係7月開始 所以我估今個星期應該會出

原來有人今個星期先in

nwd真係慢過西

Lvmh fashion Mt?
人工幾多啊？ 甘神奇比 offer 都無講 package?

有冇人收到CMHK GT既personality test啊？

graduate associate

是咪grad associate

lvmh lv store mt嗰份呀 比offer嗰時hr未做好package咁話喎 想睇下有無人都有offer

真心慢 好多mt program 都差唔多開始反工
有其他offer 但七月中開工都唔知等唔等得切new world
至少都話比人知大約幾時出唔洗on99咁無了期等吖

有無人SHKP overseas round？

我都想知

有無得share下問咩
你報咩division?

仲等緊3rd 通知

有無人講少少關於恆生MT RBWM
半個月前報 跟手做左幾份online test
就叫我上去IN

對份野完全唔了解
只係是但報左先 點知咁快手in

利申三大會計 2nd low

巴絲們 想問下可以點拖offer 仲有幾個final-in同offer未出想等埋 唔知點開口

巴打你有無問間公司最遲要幾時accept offer
仲有如果accept左係咪即刻簽約同返工?
因為好多MT programme 就算係簽左約都要隔一陣先返工
所以in case最後有其他公司請 你簽左個份正常可以就咁quit 未過一個月可以即日走

same 簽左約3/7返工但仲未in完 同hr傾左又唔比延遲開工 又驚放棄左無其他offer

巴打呢個case只有SL去interview

Offer 一般都係within 兩日要覆 點都accept 佐先啦

有試用期咪番住先

有冇人收到fuji xerox offer?

仲有無人收到haeco panel interview
揮手
想搵人一齊研究下

有冇人知美心個HR trainee 點解咁遲先開始recruit?

因為係普通position

偽trainee?

仲猶豫緊做唔做

個offer係bank要跑數 下星期上去傾package同details
之前final-in咗幾個gt post感覺良好(HR話2個人爭1個位)
嚟緊又有其他interview 所以1516
利申唔想跑數

我in credit risk MT 呀
佢主要都係問點解想做銀行 知唔知你in個部門做咩之類啲大路野 然後就跟住份CV問

我4月尾做完written test一直冇通知以為收左皮 點知佢原來呢幾個禮拜先一路開始in緊 勁遲

唔知mt請幾多個
咁遲先in唔驚難請人咩

新城巴IGT 收到offer 女仔黎講會唔會太辛苦

28k/month, 未包commission

好高

WTF, 甘高?！

cognizant 上星期六in嘅有無人收到offer？
利申無想問下

28k傻的嗎 笑撚左 我35k/month

吹水？好 unrealistic

係囉我都以為係
好似話一至兩星期出final round

知唔知大約人工幾多到？

Lane Crawford group in 完左之後有冇人收到下一round通知?

想再問下有冇人收到fuji xerox?

有frd有

幾時收到架？

有冇人知vitasoy first in係點？吾知去吾去好

吾你老母

甘你老母

早幾日

絲打唔好咁
我問過hr，今次係見hr manager 部門manager
7月尾仲有panel in，要做present

巴打幾號panel in架

唉，收唔到GG 了

琴日收到，whole-day final selection centre

我個fd諗緊take唔take個offer呀，no worries

Fuji xerox 好做咩不過

如果你個friend 有其他更好既offer
麻煩盡早reject

做就應該mama 架喇
但好過乜都冇

你係咩stream

收到email補交資料
但係無講offer!

有無人報左hkex mt

個hr做野超慢... 有咩send email 催佢

做野超趕
星期五打黎星期六in
星期三叫人交資料星期五dead

有無人有tvb消息

會！
個package 係點？可唔可以講下？

未有 但我見上年啲人係8月開工所以我估7月先出offer

一樣... 然後一星期後覆你收到資料會打比你
等左成星期中間催佢幾次先打黎

想問下補咩資料？之前唔係交哂啦咩？

transcript,工作證明果d

巴打你報左邊個division同埋你in左幾多round?
我而家in左2 round見埋line manager 以為已經final添

巴打你係上年嘅? 係咪交得資料都好大機會

有冇人有glorious sun消息 快一個月了

我有啊，絲打你係咪都係今日 first in??

Retail

我係今年 佢之後會覆你話打比你出offer （如果有）

佢逐個mt 位出offer
打去問hr 佢話要老闆逐個簽出黎

Email 定電話？

佢話ard7月中先會出offer

見line manager 好似係final round
你in 咩division?

我係treasury 呀，留個tg傾下好無
reyjkvik

我今日in line manager

Email

有無nwd消息

你係咪都有見個疑似老細既印度佬？

係打黎 但比另一個post business development & sales 既offer我

同問NWD出咗offer未

你今年架？幾時打左比你？

上星期六in Amanda今朝打黎

同問 以我所知未出

其實都係請十個倒 搞咁耐
絲打咩dep?

what ...我熄左機

我都係Amanda 呀 今次又會咁快手
係咪7月尾開工

應該唔會同你一樣 sustain

利申 好驚gpa比人screen走

你本身報邊個sector

Screen gpa 應該一早 screen 左啦
利申我都驚
我估應該一個dept 請一個？見佢啱啱好有十個dept

上年唔係請左10個？

After 我都估一個dept一個

巴打你咩dept?

今年請8個
應該下星期出offer

有offer既各位同自己預期既人工同行業有無出入？

點解你會知既？

Suning 出左offer未?

星期二出哂offer啦

我有friend 今朝先收到！ 可能係有人reject 左都未定！ 仲有希望嘅 ！
利申我都可能會reject

我都今朝收到
BTW 咁快就有人reject

Total 幾多rd interview

冇2nd in直接出offer？

有人收到uaf offer味？

有無人已經收到Aeon Store MT offer？

搵份普通工好過

係
唔係grad analyst post黎

我個朋友上星期五收到喇
佢琴日簽埋contract 我都等緊
巴打final in係邊個session?

17/6 am

我果陣打過去問 佢話經理仲審核緊
但我frd係早我一個session既
17號pm

不過佢之前話7月就開工啦。。

未呀 好似話下星期

有無人知 wing lung graduate associate program幾錢人工?

好似大家都有nwd final in
有冇巴打有興趣留tg傾下一齊等下

其實真係好多人in molamola

我上次in department 偷睇到hr 拎住疊form大約有10個人到 不過唔知係唔係全部
唔知final round仲有幾多人
懷疑都要十簡一

Dept 有分兩日，咁應該係二十揀一

好想有

So do I

下星期panel in haeco
有無同路人

咁你本身in grad analyst？

係呀

same

bo, u?

加telegram? @A87934111

可唔可以搵你地?

咁佢出幾k?

你要接受到份工全部都係麻甩佬， 要番通宵

仲要輪早夜通宵更
做外勤多過坐office
男女比例100: 5

等chance 轉入office

仲有冇GT報？

知唔知MT幾錢？

機會比較渺茫

恭喜你地
可不可以加你地tg 想問下你地
Tg: itisokk

Amamda仲未打黎

大公司mt通常係簽contract定perm?

有冇grad analysts出左offer? :(

Souless絲打、苦口良藥巴 介唔介意我wtsapp問你地d野

有冇非三大gpa得3.1左右搵到mt/gt
利申：九龍果兩間其中一間

ok ah
tg ssoulless

有冇lane Crawford product stream 收到下round interview invitation?

巴打幾時panel in? 有frd已經收到

人工幾多？

之前post有人講13.5k 5.5日

巴打等緊offer?

想問一句，我前幾日做左南洋 gt send來份apt test,但我發現佢無比個logo in account我，咁我之後用apply份工個email申請左個account，你地係咪都係咁做？

有無人in 過 esdlife mt first round?
有無分享? 大約係做啲乜?

呢間野都幾伏 雖然有20k

in過 人工低 啲hr好撚寸

巴打你幾時去in?

China telecom global出offer未?

可唔可以 detail少少

問題點 on9法，咁佢講明姐係唔想請人姐

有冇人收到icbc gt

有冇巴絲可以講下SHKP MT interview係點玩法 ？

要玩city hunt做任務

Citi MA出offer喇巧滾動

package係點???

Nwd offer 出左啦

你收到？

yes

幾點收call架

Same here👍🏼

即係收左皮
恭喜絲打anyway
唔知係咪全部stream 都出哂

邊些MT先？

巴打咩dept?

D.Park mkt

南洋應該係 shl
我做咁多次 shl未試過無 account俾我喎

congrats 絲打

巴打，apt test係ceb global
乜login in 資料都無比淨係叫我click here 但入到去又要login in

Nwd係咪出晒 真係得8個？

識九龍塘分校唔過3都有 大公司mt

絲打咁都見到你

有冇人知nwd mt career path係點嫁
聽人講完左會卡係senior officer到，唔一定升到am
本身讀civil, 唔知轉唔轉行好

可以有幾伏 話曬都有20k
唔明stealjobs 點解講到一年都做唔完

港資公司都係睇人脈》能力
睇你個人 係咪世界仔 我自己就唔係好鐘意個度既文化 the artisanal movement 真係多9餘

利申： 做過intern

Thanks 呀巴打，可唔可以形容多d果到既文化呀🙏🏻🙏🏻

今年你地係幾時開始返 純粹八下

收到nwd offer 嘅巴絲介唔介意講下咩背景? 三大過3?

下星期一

Ops? Citi 今年係咪得ops有headcount
Offer有幾多?

AC玩city hunt? 其他rounds呢？

city hunt唔係恆隆咩?

港gay 今日打電話約mt interview

same here

有個 group interview

Hkex vs hsbc mt 會點揀

即係點 求指引

hsbc mt 無得輸

u friday too?

all is Friday

lag la lag la

haeco仲有interview?

你做乜尻 比人串親？

Pish

今年係得O&T有headcount, 其他line全部return offer(聽講), offer唔爆喇，其實我已經返緊地產，不過citi個offer加成30%, 無得輸

Operation wor
你洗唔洗考慮清楚d

你有無咩insight share

btw,利申非三大 second up, 無banking experience, 我覺得我既斤兩有呢個offer已經好難能可貴

30k

屌西你好似成手offer ga wor
Btw 咪做operation
成間銀行最西既部門

how about technology?

想問地產operations係做啲咩

邊間先？咩物業

pish

Nwd

絲打有operation offer?

未有住 我本身in marketing佢叫我轉operation 再in多次 不過真心唔知operation做咩 有無巴絲可以講下

In佐定未in 啊 絲打

System/process wise既野

有無tg留低傾下計？

我前幾日先panel in完
估唔到仲有人group in haeco
你地約左今星期in?

No need chat la
U can google bank operation lol
揀份專少少既工啦
Ops最易比人取代同炒
完全唔value added

布冇巴絲星期五朝早GP IN 港基

第一次睇mt post，28歲先黎報 mt係咪唔會有機會？
mt只係比fg，25歲以下既人嗎？
ps. 全職工作左一年幾到

好depends你呢幾年做過d咩
28歲真係難d

有冇人in knight fraxk
佢打黎問我做唔做executive opening
想問咩post黎

同埋港基mt幾錢人工

最近有冇人見左？好似有冇乜聲氣咁

24歲出黎做左一年幾野，跟住去左2年wh

CHOW TAI FOOK mt有冇人in過？

我覺得又唔可以咁講既，Ops MA佢話會做比較多change management同bpm, 都係好add value既部分，同埋份工都係做三五年姐，所謂唔大，不過渣住citi排頭，讀master再博其他top tier工都叫有個機會

24先出
咩bachelor
wh有無做d value adding既野？

有冇人收咗cmhk offer

有無人知ING wholesale banking 個international talent program 係點？人工大約有幾多？見佢話成4年program

citi MA幾好啦 起碼同dbs一樣算係real mt先(ibank grad prog另計)

hsbc gbm/pb?
ps i would choose hkex

hi, 裸 in here

好似有16K

琴日通宵準備第份嘅final in
今日無精力準備，分分鐘去都唔去

物管問題咁生活化 我都係裸in算

永隆mt 幾時出offer?

你喜歡啦，最好咪黎

bb 你係絲？

港基有16？
唔係好信 goodwell都係得14...

唔係讀物管，鳩報左，應該唔去了

巴

BTW我都唔係讀物管嫁 用COMMON SENSE去IN算

港基咁撚遠既

奧運遠咩

13D會到 冇野了 聽日見啦巴打

3個鐘會係乜玩法呢

group interview 3個鍾

型

有冇人reject 左fuji

想知係咪真係做sales
同埋其他mt 有冇undertaking 呀？

三原色巴打係咁岩岩裸辭左呀?

想問下文科入行有無機？
下年畢業
有無咩可以準備下

有冇人知

高衛 講定位都高級高港基啦⋯⋯

btw, 有無人分享下允記 假mt?
其實明知係做sales .. 但對波鞋又情有獨中..

啟勝有16K

想知Singapore Airline 係咪已經出左offer

果時話第2日出嘛
佢有打比我offer mt以外既濕鳩工

有無人知Bloomberg Customer Support Representative去佢到in係點？人工如何？

>21k figure as at 2015

巴打我都等緊

你in 咩division 呀？

你apply左係直接收到interview定點？

我in曬啦 in左2 round face to face
去到都係問你d簡單野 why bloomberg why cs果d

天日 in kong gay了

請問係咪全英文？有冇telephone interview？同埋幾耐會出offer咁？

全英 有phone in 幾耐唔知 我前日in完

感謝，祝你有offer，到時再上黎update
Bloomberg個office好靚，我都好想做，請問你本身係咩background？應該英文好勁

佢個working culture我最中意 我非三大second up 英文唔勁 不過講野無問題

我都係好鐘意佢個culture，想問問你phone interview係預約左個時間定突然打黎？

約個時間打黎呀 你突然？

巴打你本身有冇其他offer?
如果佢出offer比你你會唔會accept
佢間bank 比較細
唔知exit opportunity 係點
晉升前景都唔清楚

我冇報，想問定你先諗報唔報，唉，主因係我好驚講英文

Bloomberg有無限要幾年working experience以內？

依家有政府professional offer 兩年合約，想完左做mnc

係呀 裸辭左呀 不過唔怕啦 自問INTERVIEW技巧都唔差 好多份都有FINAL IN只係冇去咁解

地産mt定中資銀行mt?

兩個都唔錯，我prefer銀行，人工高d、女仔入中資有著數，地產如果唔係做leasing, sales & marketing 出路一般。

人工差6k 但銀行好似好悶，唔識揀

6k 悶唔悶睇你做咩department姐 講錢途銀行一定好d，分分鐘3年已經差20k，同埋compare銀行，地產MT普遍都升得唔算快，升M grade都要5-6年。

同埋絲打可以考慮埋日後career path，銀行條path我覺得相對清晰，而地產，我見上面你話係做operations，個人覺得出路比較窄、同埋好雜(乜都做d)，其他department marketing/ leasing 應該出路好好多，可惜絲打唔係...

有無人收到ncb offer?

sales &marketing追數好似好大壓力
leasing其實係做咩 佢好做定valuation 好做
valuation 有得考牌

無去，不過已收琴日 in 個間嘅 offer

你個柒頭皮

China Telecom. 有冇巴打

依家香港樓市我又唔係好擔心Sales & Marketing 追唔到數，同埋有佣金分
Leasing 做租務囉，搵客出租果d。
Valuation 同 Asset Management 都比較專同高人工。
Operations 就不了

有人收到offer 未

巴打好清楚行情 老實講工種就地產吸引啲，多元化啲同有機會試好多野。但就真係擔心條path 就算internal transfer去其他department都好曬時間同心機
銀行就真係怕悶，雖然穩定好多同升遷機會大。不過其實都係做跑數狗

巴打有咩offer係手

今日in左間地產sales &marketing
幾百萬幾幾千萬咁上落
驚跑唔到數比人屌撚死

leasing 同sales marketing 都好驚第時唔做好難講自己做過咩 同埋好似好大壓力咁
valuation好似專啲 香港做唔掂都可以出去外國/大陸做咁好似 同埋易啲 冇咁大壓力 好似

有幾個朋友做緊地產MT，所以都幾熟，同時聽到幾多內幕。我自己覺得Operations 條path麻麻地，因為真係好唔專，internal transfer都唔洗諗，人地請你就expect 你2年之後都一直stay係果到，最慘係難跳出去。

悶就真係見人見知，我見個fd係中銀做MT都做得幾開心。錢就最實際

我覺得睇人性格囉，地產sales & marketing 我覺得好做過其他B2B sales。

Valuation 好似 Auditor 咁，有一門手藝，唔洗乞食

同絲打情況有d似 想知就留tg啦

又一個星期
大家有offer記得上黎講

其實final in幾個
我見quota得6個 佢final in又好似得一日

下年final year 有無大師兄比下貼士點準備Mt gt

利申：社科撚

有啲咁嘅事
邊度講quota 6個

巴打我下星期face to face ，介唔介意加tg傾下
reyjkvik

巴打我treasury
有其他offer但會accept呢個

永隆mt有無25k?

No😂

😂開咗offer? 你又知幾錢？

tg: wh1234567

周x福 MT
G200x MT

大家點睇

Cognizant second in offer係咪出曬

呢間野唔係7月份就開始返工啦咩？

兩份人工點先？你又唔寫

其實未in...純粹想知好冇做
因為聽太多retail mt program係伏

佢地做野超級慢，上個禮拜仲打緊電話叫人去in

OIC仲以為出哂offer，你係咪直接係jobsdb apply？

所以我先想問下睇下會唔會有人收到second in offer
如果有即係我無機會
我係睇到jijis個job ad自己send email去，已經in 左first round

巴打係咪等出offer? 我想知in house interview之後就等offer定仲有多round?

樓上好似有其他position既offer 但graduate analyst 好似仲未有人有？定只係呢度無人有

我就係in grad analyst
明明之前都有幾位巴打回應下
而家個個都無曬聲氣咁

仲in緊人？
我搵唔到jijis個post了
可能in晒再揀人

jobsdb仲有

請問你係幾時in

我expected salary寫18K
佢覆都無覆

其實仲有無MT program可以報

aia axa m記

宜家做緊份office工 18K

咩工

大MNC supporting team 算輕鬆

Supporting 咁高人工

我寫幾多 佢就比幾多
早知寫高少少

It?

有冇人收到chima telecom

1st in完留名跟進

唔係

我都報左但仲未有interview
仲以為佢唔in我
得允記有second in囉
不過有offer都應該reject

太多MT伏

有無人in過東方海外既GT 過程係點架

我喺jobsdb報grad analyst
星期五打嚟 尋日星期六in

多唔多人in

好似分咗兩個session
我個session 4個人
你in邊team?

你個名

有無人知啟勝interview 點in

BA Gt 聽日in

G字頭果間仲要玩skype interview
扮曬大枝野咁

有冇人美心星期二

我6月尾in架，見quality assurance
果陣有2間房，分開in咁

In完即刻再入一間房見第2個印度佬
不過唔想做 testing 所以hea in jor
都無得俾人揀team 全部in qa 既

有無人好似我一樣等緊haeco消息

有得in啦咩

之前China Telecom 用WhatsApp 通知我去interview
真係得啖笑

email左hr問宜家咩進度 係咪唔L請？佢冇覆

你email俾邊個先，amanda 定jade

我都email左比amanda

冇理佢
唔係話咩
但一個MT program得12個月, 間公司又唔係話MNC果種, 仲要玩digital interview
(你話MNC, 要見埋國外既大大大粒就話要視像姐)
真係唔多接受到

amanda而家應該仲係馬來西亞，interview既HR事係上環office個jade負責
應該唔會理你

我無jade email試過打電話去office等勁耐都無人聽

如果佢唔請我就報其他公司既it狗

有冇巴絲收到tvb et消息？

無 你有？

未有

tvb et有幾錢人工？

報住其他先啦，邊會咁樣浪費時間一直等

想問有無巴打有永隆graduate associate loan operation offer?

唔係 因為都差唔多7月中所以問下

你幾時in

有無人知glorious sun 以家係派緊offer定係已經開始返工

所以你地全部in qa?
我in 既係第個department 5月頭in

Amanda話得返qa，佢話冇興趣就唔好黎in啦 廢事嘥大家時間啦。咁我見佢係grad analyst又冇乜特別要求話識qa咪應承in囉。點知in個陣係咁問qa既野。

有無人講下啟勝 written test 做咩 要calculator ?

之前job ad見到話17000 唔知真唔真

有冇報左允記 周大福 g2000 既巴絲呀
依加咩情況

想知大概幾k到？

收到cognizant graduate analyst offer
17.5k
過proba 18.5k